其實口罩可唔可以民間自製？

我諗源料都唔係咩高科技嘅嘢

有冇辦法整搵到源料跟住可以自行製造？

冇原料